# Architectures Matérielles, Systèmes d'Exploitation et Réseaux

## Modèle d'Architecture Séquentielle de Von Neumann

## Ressources

* [Logique Booléenne](https://www.arte.tv/fr/videos/105438-000-A/george-boole-genie-des-maths/) Vidéo Arte :gb: (59 min 30)
